如果whatsapp有呢個功能就好...

如果unblock左可以彈番blocking果陣啲message比對方睇
可能會挽留番唔少散左既情侶

✔️✔️

Message咪得

有經驗喎？

算啦

有心既唔會淨係whatsapp啦

可能係抱太大期望

Block哂佢所有野 有時會unblock一陣 睇下佢有無msg我